點解呀木會知道條女三萬蚊過夜

相熟仲有得平d?

外傳伏線

唔通上房問過價又話你知咩

拓海好慘
周街帽

一直都係阿木叫開
點知原來有街客
憤而提告

不要再說了

你條女

有冇睇架?

阿木熟人有得平